滙豐正考慮完全退出美國零售銀行業務

滙豐據報正考慮完全退出美國零售銀行業務。

英國金融時報引述消息人士報道，滙豐正尋求將資源從美國，轉移到盈利能力更強的亞洲業務，滙豐高級管理層打算在未來幾星期，向董事會提交計劃。

但消息人士同時指出，滙豐未就美國零售業務的未來作出最終決定，正研究撤資成本的財務可行性，以及選擇完全退出，抑或保留較小業務，估計要明年才作出決定。

報道說，如果關閉美國零售網絡，將會標誌著滙豐40年來，試圖在美經營提供全方位服務銀行的努力結束。

做返真正的上海滙豐銀行

佢不嬲業務重心都係亞洲

柒婆有得開戶口啦

都係無 做得銀行都唔使旨意

零售銀行做平民生意咁low end不屌也罷

應該啦

全部美國銀行禮拜六都開半晝嗰陣，佢竟然唔開。平日又剩係朝九晚四。

網上銀行個介面又差，諗住用佢嚟交水電煤同埋同埋電話費呢，呢間仆街嘢夠膽死叫你自己打啲merchant info落去而唔係好似其他銀行咁俾你揀，直頭要客戶去幫佢fill in個database 。

三個字：垃撚圾

巴打都係受害者？
利申：5年前us hsbc客，好彩走得快，hsbc真係越做越耷

次次去滙豐（irving，daly city，san bruno），一個客都無，都唔知點賺錢。
依家佢買樓啲息又唔掂，primier 個rate 仲高過出面好多， 我諗唔係幫支那洗黑錢都唔知點爲本

係丫

嗰陣新開戶，用佢嚟交三個月水電費就送300蚊美金丫嘛。

點知谷氣到呢...

最PK係佢三月尾先寄張schedule B嚟，搞到我要file tax amendment

仲有班友做滙豐以為自己高人一等。同其它銀行比真係收皮

Daly City Westlake分行嗰幾個咪就係咁囉。成間分行無人都要我等九個字先嚟同我開戶口，直頭唔想做我生意咁。

Apple Park 隔離間分行真係無人，真係唔知佢點賺錢。

Btw, 得佢肯受我mortgage

因為咩事？

DTI ratio太高？借太多？唔夠credit history? 定係唔夠working history?

到時美帝可出力制裁，唔怕影響自己，正

係咪諗住轉行印 冥通鈔票 ? 咁就唔使怕美國佬的制裁

冇錢賺咪摺埋囉，匯豐應該得香港業務有得賺？

新移民，唔夠credit, 得hsbc 可以check 我香港credit

咁都唔緊要嘅

買完refinance去第二間囉

咁啲美國hsbc 離岸戶口會點呢？

你呢啲咁嘅Lab 狗肥頭得意咁樣俾我都唔做你生意啦！on 99 搵得個少少錢喺度扮大戶！笑撚死人呀！你老婆Ivy應該一早飛撚咗你先啦! 唔順超呀？ 返屋企湊你個女啦 Alex!

hard to pinpoint this person!?!?